# Домашнее задание 1

## Часть 2. Calc

Нужно написать калькулятор, умеющий вычислять выражение, подаваемое на STDIN.

Достаточно реализовать сложение, вычитание, умножение, деление и поддержку скобок.

Тут также нужны тесты:) Тестами нужно покрыть все операции.

### Пример работы

```bash
    $ go run calc.go "(1+2)-3"
    0

    $ go run calc.go "(1+2)*3"
    9
```
